7月意大利之旅

1. 威尼斯
2. 米蘭
3. Florence+Piza
4. 羅馬+梵蒂岡
如果得6日五夜點plan好？
如果去唔曬揀邊幾個combo咁去好啲？

btw最後係羅馬返香港所以最後一站一定係係羅馬

你鐘唔鐘意睇文物同古典嘢？

其實麻麻地meseum個啲
不過想睇colosseum同gladiator
我都係鍾意玩啲新鮮啲得意啲嘅活動
modern type或者係好似show義大利人生活/屋企design個啲我都ok

同咩人去？

唔好去milan啦
Florence其實都係一日既事
Venice上次無去
Rome+Vatican可以預兩日

同屋企人去

milan我本身係打算plan比我媽咪去shopping....

Rome夠shop啦

真的嗎？我冇去過完全唔知
Rome會唔會少選擇/平過Milan呀shopping的話？

咁如果我咁plan得唔得：
Day 1: Munich-Venice
Day 2: Venice
Day 3: Venice- Florence+ Piza
Day 4: Florence + Piza
Day 5: Florence+ Piza- Rome+ Vantican
Day 6（夜晚機）: Rome+ Vantican

Milan係好shop啲
唔知你取捨啦

Florence Piza唔好玩咁耐
畀多日Rome同Vatican

點解咁極力推薦Rome+Vatican？有咩好介紹？

rome勁多景點 起碼要3日
florence一日行晒
pisa就半日搞掂

我係純粹覺得住一日又要搬地方住好麻煩

冇架 想玩得盡就要爭取時間
我之前rome 3晚 florence 2晚 (即日來回pisa）venice 2晚 時間岩岩好

如果呢個plan點：
Day 1 Munich- Venice 大概半日
Day2 Venice 全日
Day3 Venice食完早餐去Florence+Piza（一日）
Day4 朝早去Rome+Vantican
Day5 Rome+Vantican
Day 6 Rome+Vantican全日

定係應該點？定其實我條路線次序唔啱？

Day 3得一日要行晒florence+pisa好似太趕⋯
如果冇時間可以唔好去pisa 因為其實搭咁耐車而個度除左個塔之外乜都冇⋯

Day 4晏晝先去rome啦，夜晚shopping
朝早玩吓Florence

Pisa唔去好過+1

仲有好建議羅馬單日來回龐貝

Vatican都要預一日啦
一定要上Basilica di San Pietro頂樓 好靚

同媽咪商量過都係想去Milan
咁如果Florence同Venice揀的話邊個好啲？

定係其實去Florence個The Mall Outlet就夠？

超chur

Day 1 Munich- Venice 大概半日
Day2 Venice 全日
Day3 Venice食完早餐去Florence+Piza（一日）<- venice去florence要2個半鐘車，florence去pisa一個鐘，你仲未計火車delay 或趕唔到車就企咗響度，一日絕對唔夠時間
Day4 依日先pisa, 下就去rome住
Day5 一早起身join tour Vatican半日，之後咪去打卡
Day 6 Rome全日

強烈建議只去兩個城會舒服好多，touchwood俾人偷野仲有成日可以報案

利申去過意大利兩次，可以起我底

羅馬單日去pompeii會唔會chur d
搭兩個鐘車去naples再轉車去pompeii
兩母女去好似 ...